識唱嘅一齊唱（紅綠燈）

明明綠燈

轉眼變成紅燈

咩綠燈！？邊度有綠燈！？

放心啦, 今日唔會轉

長紅!

那管一次做錯 也都可摧毀這生